有冇人覺得愛情真係一啖砂糖一啖屎？

有時覺得 食屎重多過砂糖

就係有苦有甜先會令人唔捨得嘛

一啖砂糖十啖屎就真

你眷戀嗰一啖砂糖但又唔介意食十啖屎咪會鍾意拍拖囉

有時覺得為左啖砂糖 食咁多屎 值得咩

咁你屌唔屌呀，唔屌咪分手囉

做人本身都係一啖砂糖幾啖屎
不過拍拖就仲衰